貓義工偷貓黎養既地方張唔要拎牌？

想同食環舉報

屋企咪唔洗 工廈果d就

偷貓賊全家死

唔知貓義工籌款有冇攞牌呢
冇牌籌款好似係犯法
盜竊罪再加多條非法籌款

見一個舉報一個

我諗fb大把可以舉報

邊D有偷貓前科 ？

留名等覆

LM

Lm